利物浦果種氣勢真係好勁

落後之後果種氣勢真係好屈
好似食硬你咁
阿妓今場冇運行啦

順便慶祝埋利記拎聯賽冠軍

買左5.5細

買阿記反cup啦傻鳩

練波咁
阿妓好廢